const data = [
	{
		question: "Onde foi nosso primeiro beijo?",
		options: [
			"Banheiro de cima da escola 🚻🚽",
			"Banheiro de baixo da escola 🚻🚽",
			"Laboratório de línguas 🧪🇺🇸",
			"Na minha casa 🏠"
		],
		answer: "Banheiro de cima da escola 🚻🚽"
	},
	{
		question: "Qual a data do nosso primeiro beijo?",
		options: ["03/12/21 📅", "10/12/21 📅", "24/12/21 📅", "08/01/22 📅"],
		answer: "10/12/21 📅"
	},
	{
		question: "Qual projeto eu fiz para nosso 6º mês de namoro?",
		options: ["Enigma 🕵🏻‍♂️", "Quiz ❓", "Termo 🔠", "Jogo da memória 🧠"],
		answer: "Jogo da memória 🧠"
	},
	{
		question: "Qual é o maior time de todos os tempos?",
		options: ["SANTOS 🤍🖤🐳", "Corinthians 🤢", "Real Madrid ⚪️", "Nós dois ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️"],
		answer: "Nós dois ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️"
	},
	{
		question:
			"Qual a data em que a foto do meu perfil do Instagram foi tirada?",
		options: ["29/05/22 📅📸", "28/05/22 📅📸", "25/05/22 📅📸", "26/05/22 📅📸"],
		answer: "29/05/22 📅📸"
	},
	{
		question:
			"O quanto eu te amo?",
		options: ["MUITÃO ❤️", "BEM MUITÃO ❤️❤️", "BEEEEEEEEEEM MUITÃO ❤️❤️❤️", "MAIS QUE FUTEBOL (SANTOS E RACHA) E VIDEOGAME ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️"],
		answer: "MAIS QUE FUTEBOL (SANTOS E RACHA) E VIDEOGAME ❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️"
	},
  {
		question:
			"Se eu fosse um Power Ranger, qual eu seria?",
		options: ["Vermelho 🔴", "Azul 🔵", "Preto ⚫️", "Rosinhan 💖"],
		answer: "Rosinhan 💖"
	},
  {
		question:
			"Qual foi o primeiro jogo que eu te mostrei?",
		options: ["Mario 🎮", "Toy Story 🤠", "Crash 🦊", "Tarzan 🎮"],
		answer: "Crash 🦊"
	},
  {
		question:
			"Qual foi o primeiro filme que iniciamos juntos pessoalmente?",
		options: ["Deslize 📱", "Projeto Adam 🤖", "Mãe X Androides 👩‍👧‍👦🤖", "Através da Minha Janela 🌐"],
		answer: "Mãe X Androides 👩‍👧‍👦🤖"
	},
  {
		question:
			"Qual foi a primeira merenda que comemos juntos pessoalmente?",
		options: ["Risóleo e Coca-Cola 🍗🥤", "Coxinha e Fanta Laranja 🍗🥤", "Enroladinho e Fanta Laranja 🍗🥤", "Coxinha e Coca-Cola 🍗🥤"],
		answer: "Coxinha e Fanta Laranja 🍗🥤"
	},
];

export default data;
